黎明行動有樣野要今日做定先：深港直通巴

據我所知有好多支那人星期六日因為淆底而去深圳住，星期日下午/夜晚先番黎香港。然後星期1就準時番工。

所以千祈唔好干擾直通巴，嚇到班支那人唔敢番工呀
如果嚇到佢地唔敢再黎香港做野，會影響好多中資公司，會激嬲共產黨架

千祈唔好犯法

得罪支共好大獲

支那「同胞」會唔支持我地架，會失民心

推

荃灣皇崗巴士

Tui

千祈唔好搞中港車牌同禁區紙

係囉
千其唔好搞呀
呢個仲核心過美心
好彩班垃圾勇武仲岸鳩鳩掛住搞美心